﻿%!TEX root = Aman.tex
\section{ウィンドウ操作}
\label{sec:exec}
%
\begin{itemize}
\item \verb|$ A [filename]|~で起動する．
\item 描画ウィンドウをアクティブにした状態で\textbf{q}キーを押すと終了する．
\item \textbf{F4}キーで同じファイルを別の描画ウィンドウで開く(表示は最初の状態になる)．
\item \textbf{c}キーで同じファイルを別の描画ウィンドウで開く(表示は複製した時点と同じ状態になる)．
\item[※] F4やcで描画ウィンドウを複製している場合はqを押すとアクティブなウィンドウのみ閉じる．
\item \textbf{F9}キーを押してファイル名を入力するとそのファイルを読み込む(現在のファイルは閉じられる)．
\item \textbf{F9}キーで現在開いているファイルを再読み込み(リロード)する．
\end{itemize}